[求推介] 整電腦邊度好

LENOVO NOTEBOOK壞左
差唔到電 冇信號燈 冇反應開唔到
原廠整要千六至千七蚊
想問黃金/信和/高登等等邊間鋪頭整平同信譽好?
入面資料唔好冇就得 唔該晒

幫人問

同求
都係Lenovo,開機之後一直黑畫面

同問 幫推
都係Lenovo ideapad S410
前排無啦啦開唔到機
去客服到問 佢一插電就開到
所以我以為我係條差電線問題
因為差唔到電所以開唔到

點知買過條再差都仲係開唔到
再去多次客服 今次佢都開唔到
有冇巴打知會係咩問題
同埋有冇推介去邊到整好 唔該哂